我地要建立國際軍事法庭，將黑警送上審判席

大家明唔明白？